{
	"Dota 2": "도타 2",
	"League of legends": "리그 오브 레전드",
	"Hearthstone": "하스스톤",
	"Hots": "히어로즈 오브 더 스톰",
	"Overwatch": "오버워치",
	"Starcraft 2": "스타크래프트 2",
	"Blog & News": "블로그 & 뉴스",
	"Ongoing tournaments": "진행중인 토너먼트",
	"System - Lucky 15 (bets)":"시스템 - 럭키 15",
	"System - Yankee (bets)":"시스템 - 양키",
	"Total odds":"총 배당률",
	"Upcoming tournaments": "예정된 토너먼트",
	"Place Bet":"베팅하기",
	"Remove All":"전체 초기화",
	"Total Bets":"총 베팅 금액",
	"My bets": "나의 베팅",
	"Current bet slip": "베팅표",
	"Bet history": "베팅 내역",
	"Multi Bet": "조합 베팅",
	"System": "시스템",
	"Max Bet": "최대 베팅금액",
	"Clear": "초기화",
	"Stake": "베팅금",
	"To win": "목표 금액",
	"Winner": "승리",
	"EST. WINNINGS":"총 예상 우승액",
	"Game":"게임",
	"Match":"경기",
	"MONEYLINE":"머니라인",
	"HANDICAP":"핸디캡",
	"OVER/UNDER":"오버/언더",
	"MORE BETS":"다른 베팅",
	"Favourite Heroes":"주요 영웅",
	"PLAYER SPOTLIGHT":"선수 소개",
	"TEAM SPOTLIGHT":"팀 소개",
	"Team":"팀",	
	"Wins":"우승",
	"TOURNAMENT SPOTLIGHT":"토너먼트 소개",
	"Participants":"참가팀",
	"Read more":"더보기",
	"Tournament details":"토너먼트 정보",
	"Event name":"대회명",
	"Dates":"기간",
	"Location":"장소",
	"Organizer":"주최",
	"Prize pool":"총상금",
	"Format":"형식",
	"Group stage":"조별 리그",
	"Playoffs":"플레이오프",
	"OUTRIGHT MARKETS":"예측 마켓",
	"Record":"성적",
	"Winrate":"승률",
	"Members of team":"멤버",
	"The list of participants":"참가팀",
	"TOPICS":"토픽",
	"LIVE BETS":"실시간 베팅",
	"UPCOMING BETS":"곧 진행될 베팅",
	"STAGE":"경기",
	"SCHEDULE":"일정",
	"P":"경기",
	"W":"승",
	"L":"패",
	"Pts":"승점",
	"PLAYOFFS":"플레이오프",
	"Round":"라운드",
	"BO3":"BO3",
	"Finals":"파이널",
	"Grand FINAL":"그랜드 파이널",
	"LOWER BRACKET":"승자조",
	"UPPER BRACKET":"패자조",
	"RECENT PERFORMANCE":"최근 성적",
	"Tournament":"토너먼트",
	"FEATURED PROMOTIONS":"진행중인 토너먼트",
	"PREMATCH BETS":"사전 베팅",
	"Odds update in":"배당률 곧 제공",
	"Game running":"경기 진행중",
	"GROUP STAGE":"조별 리그",
	"MATCHTICKER":"경기 선택",
	"Live":"생중계",
	"Watch":"보기",
	"m":"분",
	"h":"시",
	"s":"초",
	"English":"영어",
	"vs":"vs",
	"More matches":"다른 경기",
	"Starts In":"시작시간",
	"PAST ENCOUNTERS":"역대 전적",
	"MAP BREAKDOWN":"맵 상세정보",
	"NORTH AMERICA":"북미",
	"EUROPE":"유럽",
	"ASIA":"아시아",
	"MATCH DETAILS":"경기 정보",
	"BANS":"금지",
	"K":"킬",
	"D":"데스",
	"A":"어시스트",
	"NET":"NET",
	"ITEMS":"아이템",
	"LH/DN":"막타 / 디나이",
	"GPM":"분당 골드 획득량",
	"XPM":"분당 경험치량",
	"Username":"아이디",
	"Password":"비밀번호",
	"Log in":"로그인",
	"Sign up":"가입하기",
	"CS:GO":"카운터 스트라이크: 글로벌 오펜시브",
	"Current roster":"현재 로스터",
	"Signature heroes":"대표 영웅",
	"Favourite champions":"대표 챔피언",
	"Losses":"패배",
	"Single":"싱글",
	"IN-PLAY BETS":"인플레이 베팅",
	"PREVIEW":"프리뷰",
	"RECAP":"요약",
	"Decimal odds (EUR)":"유로 배당률",
	"Hong Kong odds":"홍콩 배당률",
	"Malay odds":"말레이시아 배당률",
	"Indo odds":"인도 배당률"	
}